tsla 歷史高位已出

即將變歷史低位

你俾人中岀就有份

布神 迷途小羔羊想加入Band 群

留言PM你invite link

回調姐 下個月又破新高

1000到1790都係歷史高位

你邊位

無錯